====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: à partir du moment où nous avions décidé de livrer à l ' urbanisation le plateau , nous nous sommes dit que nous allions relier l ’ auto-route du sud avec les urbanisations à prévoir à l ’ amont , et c ’ est ainsi que l ' idée nous est venue d ' expliquer , en schématisant peut-être un peu trop pour l ' opinion , la croissance de la région sur deux axes parallèles , l ' un venant de Melun allant vers le Nord et permettant d ' aider à la restructuration des banlieues existantes donc À l ’ Est de la Seine et l ' autre à l ' Ouest de ce fleuve .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['à partir du moment']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['à partir du moment']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['à partir du moment']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['à partir du moment']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_non_id::1::['à partir du moment']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['à partir du moment']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['à partir du moment']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['à partir du moment']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['à partir du moment']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['à partir du moment']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_non_id::1::['à partir du moment']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['à partir du moment']
Total feature counts: 6

